中國人渣湧超市搶奶粉地上打滾 當地人苦笑：真讓人難堪

澳洲墨爾本華人區Box Hill Woolworths超市前日一片混亂，一群華人大叔大媽湧入超市內搶奶粉，一箱倉庫內的奶粉被推出，這些大叔大媽即衝上前搶奪，多人不慎摔倒在地上打滾。現場有人拍片上載網絡分享，不少澳洲人都覺得這樣的場面讓人難堪，實在很失禮。

影片中可見有一群華人大叔大媽圍在一輛推車周圍，對一箱奶粉展開激烈爭奪。數人失去平衡而摔倒，但仍不忘死死抱住搶來的貨物。

店內一名澳洲男子看到此情此景都驚呆了，露出不可思議的表情。

影片當晚在網上瘋傳，引起澳人熱議。除了指責搶奶粉的行為，亦有澳人覺得這樣的行為實在失禮，令人覺得非常難堪，不解為何會為了奶粉而這樣做。

亦有澳人再次呼籲政府出手，打擊這些在澳洲從事代購和囤積奶粉的華人，認為如果繼續放任不管，這樣的情況只會不斷發生。

臭支那，影衰晒